有冇人覺得自己冇夢想/去闖同試既衝動？

成日感覺唔到人地果種周圍去玩既
快樂，冇夢想
淨係想搵份好工，之後平平淡淡過人世，
比老母好啲既生活，唔好累到人
好似唔似一個後生仔

遇到太多閪人
咩夢想，動力都冇晒
反而想好似吉良吉影咁靜靜咁過一生

推